邊個蒙面就係鬼！

真開心，又夠鐘拎出黎鞭屍。
好啦，大家終於都唔洗再蒙面啦～各位捉鬼大師，冇鬼喇，YEAH！

另外一提就係，玩膠你認為有用咪即本去做囉。
代價大收益小。
依家咁的環境根本唔要再係快樂抗爭一齊玩膠，係時候升級了。